{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053297",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 플랜시그니처카라반"
    },
    "text": "当プランシグネチャーキャラバンは海辺のすぐ前に位置しており、全客室は居心地が良くてきれいな1客室1POOLで構成されております。 海がすぐ位置しているので、美しい日の出を鑑賞しながら海辺の前の遊歩道や釣りなど、どこへでも簡単に利用できます。 ここは自由でリラックスできる場所です。 また、バーベキューや炭火を利用したい場合、価格に関する情報とともに個別に利用できることを知らせています。 一軒家の客室とオーシャンビューの客室は禁煙エリアで、プールは個別屋外プールとプレミアムペンションプールがございます。 個別プールは4月から10月末まで運営しており、水泳可能な時間は20時までです。 水深は6.0*3.0*1.2Mで、水着、ラッシュガード、手軽服を着てご利用いただけます。 また、チューブや空気入れ機など必要な施設は管理室で提供しています。 最後に、バーベキュー場と屋外プールではペット同伴が可能で、基本調味料と常備薬も完備されています。 駐車スペースもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プランシグネチャーキャラバンはどこに位置していますか？",
            "answer": "プランシグネチャーキャラバンは海辺のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような構成になっていますか？",
            "answer": "全客室は居心地が良くてきれいな1客室1POOLで構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "海辺の前の遊歩道や釣りなど、美しい日の出を鑑賞しながら、さまざまなアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや炭火は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューや炭火の利用も可能です。詳細な価格に関する情報とともに個別に利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙エリアはありますか？",
            "answer": "一軒家の客室とオーシャンビューの客室は禁煙エリアです。"
        },
        {
            "question": "プールはどのようになっていますか？",
            "answer": "個別屋外プールとプレミアムペンションプールがあります。個別プールは4月から10月末まで運営しており、水泳可能な時間は20時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールの水深は6.0*3.0*1.2Mで、水着、ラッシュガード、手軽服を着てご利用いただけます。また、チューブや空気入れ機など必要な施設は管理室で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と屋外プールではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "基本調味料や常備薬は提供されていますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と屋外プールでは基本調味料や常備薬も完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 437
    }
}